尼采送畀我哋嘅提醒

「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。」

勇武同善良其實冇矛盾。勇武嘅動力唔係仇恨，而係理想。

推

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

多謝巴打 好有用

你要搞清楚自己人生的劇本—— 不是你父母的續集，不是你子女的前傳，更不是你朋友的外篇。對待生命你不妨大膽冒險一點， 因為最終你要失去它。 生命中最難的階段不是沒有人懂你，而是你不懂你自己。

那不能殺死我的，使我更堅強。Was mich nicht umbringt, macht mich stärker.

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

同感 所以時不時會提省返自己行動係為咩
當大家明白仇警無意義 咁撐警既人群亦變得無意義
但當自己變怪獸 過份focus仇恨 然後被人扯鼻子走
感謝巴打提醒

發夢我都係前面推鐵馬,我覺得勇武係應該針對放善而非個人。
聽日加油

aggre x99999

迷戀激動同權力只會失敗
冷靜行事！

ok

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

推 將你既憤怒用係正確既地方上

一陣真係小心 避免情緒化

加油

加油

頂硬上

push

Push

Pish

謹記 鎂光燈係我地既朋友 水能載舟 亦能覆舟

fighting

1. 撤銷逃犯條例修訂
2. 撤回暴動定性
3. 釋放被捕義士
4. 徹查警方濫權「獨立於警隊的調查委員會」
5. 雙普選

請盡量長寫 費時有任何位可以比佢改同入

我要報案
我要告佢
我係目擊者

我冇野講

斃在和理非嘅動力係源於永續社運
佢地會反對甚至破壞一切有機會取得成果嘅行動
結果勇武响衝擊警方前要先衝擊和理非
情況有如當日嘅金紫荊人鏈

我冇話唔好勇武

埃及一再革命原因一致
毛澤東當年理想同願景都好好

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

頭先同絕食伯伯傾計，佢都有話勇武同踢波一樣唔可以比人控制到節奏
所以大家每個行動前都要諗清楚
非discourage只係呼籲大家小心啲

勇武唔係為咗傷害人，而係為咗保護自己、突破防線，令社會變得更好。

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，落到場冇裝備乜柒都唔洗講

唔理衝唔衝 21去金鐘

以德報怨，何以報德

唔好令自己人變成怪物，心理撚入！

[心理撚入][長文慎入]瓦解毅進式盲目團結心理

我哋嘅目的唔係報仇，而係想令香港變得更好。

用心良苦都無用
群眾運動係瘋狂既浪潮
好難去改變
知道呢個道理但可以保持自我既人實在太少
咩年代咩國家都係咁樣
有時講多句都比人屈係對家
自自然然收口任由事態發展既人就越黎越多

哎 exact7ly
講多句就即比人鬧割席左膠分化撚

但我好驚冇人出聲嘅時候我哋會犯下一啲不可挽回嘅錯誤

特別係而家噉多中學生睇連登......

就算係歷史都唔會有完美
正正因為係強調無大台 蒙面
無得將罪名推比某一啲人 令佢成為歷史罪人
所以到最後就係成個政治共同體去承受
民眾作主並唔係啲咩黃金利器
凡事總有兩面

講就講左
淨低係睇造化
我地呢啲人已經被分類為佢地口中既中間派
就算你點諗點講都無辦法控制到
繼續講係純粹滿足自己無辦法唔講既理性原則

Lm

個世界變得咁瘋狂正正先體現到極權既真正禍害
表面上你會覺得佢漠視人權同人命就係罪惡
但禍害陸續有來 即使極權倒台 其影響令整個社會會陷入好長既瘋狂狀態
所以極權先係史上最惡既體制

歐美國家能夠幸存可能係因為哲學根底濃厚
尊重學術同理性
你見中東非洲個啲國家就算一時推翻當刻既政權
一樣係瘋狂狀態下不斷形成下一個極權
然後不斷重演

現在係網絡時代底下極端主義活性化底下
好難再有現實框架界限極端思想
情況好可能只會越黎越惡化落去
頂唔順就嘗試抽下身唔好再用第一人身去觀察

我都好驚，我不停用各種方法希望有是旦一兩個人見到，其實宜家係時候停一停、抖一抖，諗長遠計劃，唔係日夜仇警爽歪歪自high

起得快 冧得甘

而佢地口中既中間派就等如助紂為虐同撐警無分別

但呢句野條有其他含義
其實他係想講越痛苦就令人清醒
所以佢係認識痛苦係好既
但我地係唔會想比人打

給香港警察最後忠告

唔係淨係打先痛苦， 咁撚樣嘅社會環境同埋嗰班厚顏無恥嘅廢老，都令生活喺啲咁嘅環境嘅人感到痛苦

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

抗爭唔係個人嘅事，要對社會負責任

尼采說的上帝已死
偉大的共_黨頭上三尺冇神明，主席萬歲。

勇武同善良其實冇矛盾。勇武嘅動力唔係仇恨，而係理想。
well-said

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

推
大家唔好也成為怪獸

好難做到，不過都要做

無視人性，以抹殺仇恨為理想既善意，本身就係另一個深淵。
無時無刻自以為充滿善意，甚至認為要對怪物懷有善意既人，就係另一種怪物。

當頭棒喝

尼采撚pish

當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你
好鐘意呢句勇武派小心唔好被惡魔侵蝕堅守理想

be humble

同意 人無完人 理念再正確再偉大 唔代表過程唔會犯錯
盡量唔好俾自己停留同溫層太耐 舒服既地方只係休息 成長要係唔同地方觀察他人 取長補短

大家都要成為超人

再推

人與狗有分別
唔好成為狗！

重要

推啊

推推推 大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

pish

再推，各位兄弟要加油，
我地唔可以成為自己口中日屌夜屌嘅畜牲，
我地行動可以升級，但唔可以變質。
只要係街坊，不論藍紅都唔應該主動出手傷害，
就算人地點樣屌你都盡量唔好提老母，
一係當佢唱歌，一係離開，
唔好係d無謂人身上浪費口水同時間。
亦都唔好引起不必要嘅爭執，
依家社會上各方都壓力升溫，
先口角後動武係好容易發生。
人地影相由佢自己影到飽，
唔好激光唔好屌，自己做足保護就可以了。
如果對方有機會對自身產生危險先好用最低武力黎制服，
唔好貪過癮走去執雞，制服然後綁起佢就已經足夠。

各位兄弟，一路以黎我地都做得好好，
唔好俾一時嘅憤怒破壞過往所累積落黎嘅努力。

最後有一句說話想送俾大家旁身：
衝動是魔鬼

因恐懼而勇武
因善良而抗爭

大力Pushhhhhhhhh

我發夢都係前線jj
覺得大家可以冷靜d
心裡有火 同純粹想好勇鬥狠
完全係兩件事

霑叔的話，值得一看。

呢句說話只有上過前線既人先有資格講
連鼓起對抗強權既勇氣都無試過既人，無資格去要求人地做到咁完美。

人地壓兩壓就笠水，連自己最基本既權利都唔拼死保護，而選擇妥協，呢班唔係叫和理非，係叫懦夫

你又知我唔係前線?

我就係見到有部分前線畀仇恨控制、有人當抗爭係玩遊戲、重有部分企前面嘅人遇到差佬推進個陣會只顧自己逃走，所以我先要係到提醒大家。

你都on9

打仗會唔會話軍師唔係前線無資格出聲呀？

前線長期處於亢奮，緊張狀態下，的確需要身邊冷靜既人去時刻提醒，好似早兩日咁見任何人影都屌已經係開始情緒有失控

我係過tg group講呢句說話，真係有人同我講諸葛亮有係現場指揮......